關蛇想問下我愛中國但緊1010 叫唔叫做五毛

你望下你左上角先
再問下我左上角